黃金年三十開唔開

個商場係會開門

有冇鋪頭開就唔知

開。會唔會早收就唔知。上年我6:30前都砌到機。